當今亞洲四大美人係咪呢四個

你死返屋企執你老母啲骨

結衣bb都冇

日本人有陣柒味

ok同意..

係ok同意(I essentially agree)定係ok同意(ok, I agree)..?

同過1,4做愛

唔可以話你錯嘅

第2個乜水?

第一咩名

有無人同我一樣，4個都講唔到個名？

我畀1, 2, 3, 4要求過做愛但都拒絕咗

我唔會錯

你上次屈四大美人整過個鼻錯過一次啦

第2勁大波

第二個樣衰到

你有證據先算

我要求過1, 2, 3, 4同我做愛但都俾人拒絕左

我冇實質嘅第一手證據拎出嚟講 不過見到你咁傻豬豬咁理直氣狀條氣有啲唔順 所以我都唔會多講啲咩反正我唔係周街聽啲阿豬阿狗鳩up你地繼續

冇一個識 可唔可以打埋簡介

手足都唔識？

第2個有牙

錯哂啦

四個都唔多掂...

Miyeon係。

另外3個做綠葉都未夠班。

1換雨琦弟弟

美妍真係好靚

熱狗bitch法子

岩一半啦

新木優子屌打

1，2，3，4同我做完愛之後都比我拒絕咗。

7
7
7
Ok

睇完第一個反應係 who?

第二個咩水？
好想將佢一下連裙帶brabra一手拉落來

全部整容怪

我全部要哂

email 都冇就慳d 啦，拉

1，2，3，4同我做完愛之後淨係唔拒絕我。

除左最尾果個正 冇個掂

熱狗法子都唔識

全名姐係？
真係唔識啊

佢咁正引死人了

整容美人？

半夜大笑出聲

莊芷茵，好索啊

亞洲？ 砵蘭街四大美人咋掛

點解四大美人,但四張相都同一個人,其餘果三個呢